平心而論，烏大龜係高汁過 Herman 洋

HY 最盡都只係停留係 Dse Math+ Elective
但烏sir已經唔止 maths同 elective，英文、 Ielts, Social Science, Politics, 心理學同玄學都有所研究

HY係做補習，識考試野好正常
相反，雖然烏sir做保安，未見到同學術有關，但佢學術層次已經超越ug level

平心而論，烏大龜比HY/大學生對學術仲認真

Agger

你同烏sir一樣都係膠登仔，高汁

除左負皮之外冇人駁到

Poly有份功課要討論烏大龜個post

你可以上佢 blog 睇下佢份 lecture notes ，應該令你對佢個post更加有了解

I am not joking at all. Your attitude is actually worth-praising. (Except putting too much effort into the same topic)

Sbt 放上黎連登/膠登都要比人插